呢度有堆freelance websites...

The Remote Freelancer:

唔知有冇人上過呢啲網站搵到啲job仔做?!

留名

lm